{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73614&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파인트리오토캠핑장"
    },
    "text": "宿では売店と食器洗い場を保有しています。 車両台は無料で、追加時に1台当たり0,000ウォンが発生し、現場でお支払いください。 すべての客室は禁煙であり、駐車が可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 ペンションには売店と食器洗い場、流し台があります。 駐車場の利用料は0,000ウォンです。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを使用しなければならず、2名基準で0,000ウォンを現地で決済する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、訪問客は許可されません。 保護者付きではない未成年者はペンションを利用できません。 ペットは入室不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿では何が売られていますか？",
            "answer": "宿では売店があり、さまざまな商品を取り扱っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、追加の車両台を利用する場合には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊者は駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するためには、炭とグリルの使用料として1人当たり0,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者付きでない未成年者は宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用施設の紛失や毀損は、利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "宿泊者の最大人数を超える場合には、入室することができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設内では火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の料金はオンシーズン中に変わることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 410
    }
}